嫁禍白衫大行動開始

手足著白衫揸膝條，係+X公司門口，唔俾人入去買野，入冇得唸？

你會比人塔

9都唔做野

咪On鳩啦，呃撚到人咩

唔好做on9野啦

狗唔做野因為佢地係合作關係
嗰班人唔拉得
你著住白杉去搞事
黑警到拉你返去
我真係代表黑警多謝你

白衫大哂

唔撚好戇鳩

行得正企得正 點解要做on9野
比人反嫁禍我哋？

佢地已完全站係邪惡面, 仲洗嫁禍? 你咁做因住弄巧反拙!